# Всезнайко
* Създайте уеб страница по подобие [Всезнайко](https://protected-fjord-86867.herokuapp.com/)
* Използвайте Visual Studio Code и разширението за Bootstrap 4 за да основния шаблон и jumbotron
* Качете проекта в Bitbucket и Heroku